(推到國際關注) 香港已經間接實行宵禁

雖然港共政府無實牙實齒話香港實行宵禁或者戒嚴
但其實呢幾個禮拜以黎已經透過唔同手段令香港達到宵禁既效果

首先元朗官警黑合作 無差別襲擊市民
然後第二日就開始無啦啦瘋傳話白衫人會再係各區無差別打人
導致元朗區 甚至其他地區既店鋪關門 居民唔敢出街
最後虛驚一場

然後今日再傳北角會有福建幫出現打市民
又搞到商店提早閂門 又搞到人心惶惶
但到最後同元朗一樣 又係流料

到今晚深水埗事件
明明成班都係街坊 而且完全無衝擊
班狗都出曬防暴同tg驅趕市民
仲係完全無衝擊同預期既情況下拉街坊
呢個已經係接近宵禁既情況

我推測
政府依家係想透過班狗既武力鎮壓同黑社會襲擊既流言製造白色恐怖
令香港間接實行宵禁
如果聽晚或者之後有類似既劇本發生
即係又有人被無理拘捕 然後街坊圍狗屋 然後班狗又用唔合理既武力清人同拉人既話
會更加印證呢個講法

其實會唔會可以文宣俾國際社會知
香港已經間接實行宵禁呢回事？

[法律人入]追究 黑警濫捕/任意拘捕/非法拘捕

推

呢個真

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

應對被扣港獨帽子既策略